其實偷人地手推車上面未比錢既野 有冇犯法？

🤔

未俾錢=未屬於佢
所以無犯法

有冇行出超市範圍先

你用個偷字
咁就應該係犯法

你溝緊條女 但今晚我破左佢處 有冇犯法？

完全冇問題

比佢溝到之後你破佢處都冇犯法啦

驗下你個腦啦柒頭

偷笑呢？

法律上應該無，因為件貨仲係超市擁有

犯法，因為你既笑偷走左我既心